[求教]去邊度可以翻曬證件相

利申無檔 剩低一張

scan 入電腦再拎去曬

有無得直接去唔洗scan

屌你老母入沖曬鋪同佢講啦

佢會scan幫你印番

推十次都係咁做法
仲可以點？